啱先見到個毒撚做gym真係笑撚死我

樣樣都舉最輕
仲要妹下妹下咁
全程都寒背

笑撚死人咩，返屋企睇動漫算啦柒頭

關你撚事

我中意笑吖，吹咩

Gym房好似都幾多鏡架喎

sor

果個係咪你自己黎架

你憑咩？好大隻？係就開來見下，唔係就收皮

做gym做到你得閒笑人 好打極有限 柒頭皮

樓豬照完鏡之後形容自己

驚俾人笑就咪做啦，睇動漫打飛機算啦

聽講有種人係會用踩低人地黎獲取僅有既優越感

樓豬仲未認清個塊係鏡

好撚多毒撚入咗嚟，整臭曬我個post

佢驚俾人笑就唔會落gym rm 啦
起碼佢願意踏出呢一步改變自己
唔似樓主條on9做緊gym 都走去笑人
淨計個專注程度人地已經贏你十條街

秒左

毒撚多唔多唔知啦，只係知道有人係度打哂飛機咁樣

笑人同驚比人笑嘅人都係同一種人：自卑嘅人

算啦此post已完
起完樓主底
樓主應該係現實生活中無乜朋友果類人
然後慘到要上黎連登呃負評博存在感
大家不要再留言了
假膠撚

thx for help push